勁猜遊戲: 迪布尼會去邊?(傳最城買人買到沒正選打)

我估應該祖雲達斯 因為華拉提唔去應會搶佢
plan 1:華拉提
plan 2:迪布尼
plan 3: tolisso

e個反骨仔 我地曼城多年栽培你